---
title: >-
    شمارهٔ ۱
---
# شمارهٔ ۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>همه دان غیر خدا نیست، همه دانش ما</p></div>
<div class="m2"><p>غیر ازین نیست که : هستی همه دانیم او را</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>عین هستیست، ببینید،مگویید که : چون؟</p></div>
<div class="m2"><p>غیر او نیست، مگویید، مگویید : چرا؟</p></div></div>